[有圖]颱風山竹本尊

真。山竹

on9仔

伯母你好嗎

乖啦 專心返學啦

一生愛潮州

唔小心大笑左

又抄post

收皮啦

睇post 都知樓主00後

係都抄呢條link啦

我uncle剛從飛機拍到山竹

你貼高登link把春?

山咋炸下話？我有牛肉添

屌啦返緊工

90後

抄你老母臭閪
Source都係抄既

高登咪又係抄，好低質

遲左一日姐
下次加油

old news is so 唔識串